明天11.15 繼續大三罷！今晚大家盡量休息

今日同前幾日對比顯得不太成功
大家都明白手足已經傷痕累累
所以今晚早啲休息，明早6點半出嚟
<旭日行動>

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

塞沙田!

最好大家塞附近區嘅黨鐵站。
個人覺得塞觀塘綫: 九龍塘 九龍灣 油塘 就會癱瘓曬成條線

無錯

早少少訓 早少少起身已經好唔同

我

光復香港，時代革命

我警告你地，千其唔好朝早搞中環

千其唔好朝早搞中環，千其唔好朝早搞中環
唔好阻我返工開市

今晚盡量早啲訓

我要返工
咁陸路點搞？今日北區同大西北都搭巴士經大欖出九龍

大家有冇辦法點樣可以塞龍翔道？
咁多日龍翔道依然咁撚暢通

狠請各大院校手足 唔好留戀校園
明天一齊衝出嚟報仇

星期五唔可以見到黨鐵識行

加油

早睡早起

中大手足比人封到困獸鬥咁
沒野食 沒屋企返

大家仲有理由唔出

Push

西隧都好重要

三色線 東西鐵要塞死啊
大家出嚟幫手 今日唔夠人

小心老黑埋伏

Pish

Piah

要認三罷是失敗了，不要迫人三罷。
今日政權出黑幫打手足了，高危。

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

咪撚洗版啦On9
出兩次一定睇到架啦

其實沙田應該邊個位
屋企人話好暢通

今日真係多咗人返工。
老老豆豆，被罷工咗幾日，我身邊好多人都麻木。
唔返一日攞命，兩日擔心，三日正呀喂。
藍絲根本口講熱愛返工，多人返唔到就暗爽。
然後等佢地麻木咗，反而屌少咗手足。

有識淺藍呢幾日少圍埋深藍度，
比佢睇多咗真新聞，開始都黃黃地。

一定要廢鐵

三色線 東西鐵要塞

大人罷工 細路唔洗衝